[反送中加油] 祈求天地放過啲香港人

怕發生的永遠別發生